如果知道有人 unfollow你ig 會唔會唔開心?

一大班人淨係unfollow你
少少sad

雖然同佢冇咩交流

no feel

由鳩佢啦 咁戒懷做乜

從來沒有多 所以唔會

會本身得11個

唔熟follow咗都唔撚會睇你㗎啦 咁想要follow數淘返幾千個囉

唔想睇你D野姐

你唔on9會曬力unfollow你咩= =

無交流唔開心嚟做乜
何況佢unfollow得你即係有留意你

冇ig

係咪你成日喺ig po煩膠嘢

冇呀
久唔久 齋po旅行相

睇吓個個人重唔重要

咁應該係覺得你ig無咩野好睇
無咩值得follow

想佢地快啲unfollow我tim

見人地unfollow我就會覺得係因為自己樣衰

如果你有過百follower都會留意到某條友unfollow你既
咁不如你檢討下係咪你份人太chur啦
斷估你唔會係對個唔係好熟既人unfollow你而有感覺掛

點解會留意到

有app check

咩app

會
好sad
唔係少少

唔明果啲人諗咩
Unfol完現實撞到又好熱情咁同你講野

睇下邊個
呢排我發現有多左幾個人unfollow我
包括左舊朋友/舊同學/中學老師/以前既心儀對象
仲有啲係唔熟少交流
好撚sad 係咁諗我做錯啲咩..
明明我又唔係成日Po story 幾個月半年先po一次相
搞到而家成日都好驚再俾啲舊朋友unfollow